估唔到支那真係亮劍

都叫左美國唔好挑戰支那